PR公司又集氣叫人咩都唔好做

鬼唔撚知鳩唱歌打唔死政權咩
但而家無嘢做到嘛，
黎緊5月7月都有遊行，
集氣再次凝聚力量唔洗時間？
對準商家實行經濟濫炒，
港共擺明用抗疫基金幫紅藍回血，
再次打擊命脈有咩問題？

唔好帶文具唔好做任何嘢，
只需要組織唱歌，唱唔唱得成根本唔重要，
最緊要尊敬嘅警察幫手維持商場秩序
如果佢封多幾次發現d人無料到唔想做點算
諗起都驚，班裝修暴徒會唔會又出現

難得回緊氣，
又有人出黎搞搞震，
PR狗唔做嘢點得

重要的事說三次
不要犯法
不要犯法
不要犯法

不不嬲都有放負撚

其實邊間垃圾PR咁鐘意做政府生意

pr狗死全家

黑警PR

今日認出曬啲pr , 請大家mark 低

典型分化狗方式：
用極端壞影響做主論，
話鳩你送頭，再叫你唔好玩爛，
一個月出一次就真係無用啦，
同幾個月前有根本分別，
就係唔需要裝修亦唔好帶嘢，
清場就走，可以玩你咩？
一定有人話佢地唔講道理，
咁不如咩都唔好做啦
所有嘢都有風險，
以前帶嘢比人告非法集結/不當工具，
你正常市民食飯票控你不斷上訴有排都唔洗比

PR 狗賺得個萬零二萬蚊月薪都冇，出賣自已老母比狗屌

有無整合post集中跟進

推上熱門大家幫手，
PR狗愈來愈難做，
一定要搞掂佢地

其實果d唔叫pr公司
係digital marketing公司

跳樓啦你

唔需要畫面靚，
最好大家守法有警察即聽從指示，
我本人係極度支持香港警察保護商場

報告：
有第1隻驚無工開嘅PR狗負評

過左咁多個月，
比d新意啦，
唔work啦

所有嘢都要做，
所有嘢完成前都係無意義

支持警察大規模進場

最緊要香港無事

我唔明喎
如果係PR公司嘅話唔係應該叫啲人出晒去
跟住個個罰2000
下次冇人夠膽出先係最好咩